唔想拍拖理由

女方比哂signal你 拖哂手
但一句唔想比人管住而唔拍拖
到底係咩心態？

女人真係好撚鍾意咁樣玩

兵

唔係唔想比人管住 而係唔想比你管住姐

仲以為大時大節同到佢出就係有機添

我見過有個女仔情人節一日走三場

邊個話大時大節就有機？
大家得閒姐

你又岩喎 佢又真係好聽閒 工都唔洗返

大撚把好似你啲咁既傻仔以為有機然後被包養

Ching你好mean下 不過我鐘意 唔該哂鬧醒我

上船啦 安慰到呢到

你樣問題

佢肚餓又唔想畀名份你

想抽身 但對左咁耐 突然間無左佢好唔慣
仲要成日睇下佢ig
每次見到佢send野黎又會成日去諗返
依加已經隱藏哂佢啲野逼自己唔去諗

岩呀 靚仔既 唔出聲都食到

利申: 巴，兩樣都試過
試過拖人 亦都試過畀人拖

但佢流哂眼淚講點解唔想住

流兩滴眼淚有幾難

不過算啦

道理個個都明，但踩入去嘅時候總會覺得自己係例外

沉船既人仲覺得自己如別不同
求屌醒 想上返船